\assignementTitle{}{6}{}

Соединение, представленное на рисунке:

\putImgWOCaption{5cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Не имеет заряда в водных растворах при pH7 
    \item Может быть использована для синтеза глюкозы
    \item Может активировать клеточные протеинкиназы
    \item Хорошо растворимо в неполярных растворителях
    \item Содержит спиртовые группы	
\end{enumerate}




\answerMath{2, 5.}